假如下次示威地點係警察宿舍，警察會點做？

催淚彈？開槍？

推

支持開槍 是撚曬班仆*屋企人

支持

上次警總咪有宿舍，成班戴口罩拎武器衝出黎趕你走

邊度最多?

佔領警署，拎武器打仗

青衣

西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區 建 於 一 九 五 五 年 ， 位 於 西 區 警 署 ，即 七 號 差 館 側 。
奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 灣 建 於 一 九 五 六 年 ， 位 於 灣 仔 警 署 側 。
丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角 建 於 一 九 六 三 年 。
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 翠 灣 街 ， 共 有 兩 座 。
警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣
大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗 位 於 教 育 路 。
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺 位 於 聯 和 墟 側 ， 共 有 兩 座 。
上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水 位 於 保 榮 路 。

佢地掉僱淚彈 我地掉啲有味水、鯡魚罐頭入去佢地屋企
sor 我自己FF架啫

咁危險 你班人唔好亂黎
傷到佢地家屬咪唔好